永續林鄭

佢作為中共指派的傀儡 依家民望咁低 當然要食住上